每隊只可以揀一個人，排個英超最佳陣容出嚟

GK：基雲 (Newcastle)
CB：李奧費迪南 (Leeds)
CB：雲迪積克 (Southampton)
RB：芬倫 (Fulham)
LB：艾殊利高爾 (Chelsea)
DM：簡迪 (Leicester)
CM：耶耶托尼 (Man City)
AM：謝拉特 (Liverpool)
RW：加里夫巴利 (Tottenham)
LW：基斯坦奴朗拿度 (Man Utd)
CF：亨利 (Arsenal)

小弟資歷唔深，淨係由21世紀開始諗
諗咗好耐雲達沙(ful)+格連莊遜(por)好，定係基雲(new)+芬倫(ful)好

大家又會點揀?

除左基雲同rio 其他都ok

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育
3 日前 · C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...

cm 軒達臣

巴打會點改

點解要開兩次post

Leeds Rio既話
不如Fulham v d sar

點解又重開？屌你老鳳

琴日咪有個po囉屌你老母

芬倫轉邊個好？

右閘雲比沙加（水晶宮）咪得

獌既C朗係踢RW

GK:施治(車路士)
RB:獲加(熱刺)
CB:雲迪克(利物浦)
CB:里奧(列斯聯)
LB: 拜恩斯(愛華頓)
DM:簡迪(李斯特城)
CM:耶耶托尼(曼城)
CM:拿鐵斯(修咸頓)
CF:亨利(阿仙奴)
CF:舒利亞(紐卡素)
CF:C朗(曼聯)